時事台細蚊仔應該睇下呢個youtuber

唔好再浪漫化自己果啲馬騮戲抗爭

又block一隻

佢好右
好mean但啱聽

聯合國兒童基金會

好似10年前高登死廢老思維

咁睇黎浪漫化果個係你
至於片中人，佢講既係無錯

只係你有問題

又晒多個Account

Up what 9
係咪俾我係牙民撚cctoy個post
9up兩句笑下做雞要拎貞節牌坊
就即刻入我其他post發癲

起下底睇你其他post
左一句「本龍」右一句「本乜乜」
原來又係啲中二病白卡佬

一入來, 已封鎖會員 - Taco_Tuesday

乜撚野 聯合國兒童基金會

我諗係你誤會左

有問題係你好拎唔拎，拎天狗出黎講

我誤會啲咩
不如你一次完整打出黎
唔識幫你重組句子

即係咁
天狗講既野係岩
但佢追求既野，應該呢個地球上無地方可以實踐到
除非你買左個島，自己話哂事

你post喺兒登台咪盞嘥料
低學歷廚房仔社會低層邊睇得明呢d

從來革命都係有識之士帶領廢柴架啦，不過今次天琦行得太前，黃之鋒周庭呢d廢柴本身就不成器丟人現眼

Ok咁你覺得佢追求啲咩？

你勁柒
話岩，但又話咩冇野實踐到
佢講過要實踐啲咩又講唔出
你唔係覺得講埋啲模棱兩可嘅嘢就可以拿返渣沙

嗯。。。
或者你回應下先？
【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

你好肉酸
我應唔應攬炒巴 你都勁柒
上網俾人笑兩句記住咁耐......
係咪男人嚟

咁有人提起你名
問下咁啦

都改變唔到你勁柒嘅事實。。。

佢好高質
不過你係弱智

弱智仔又block 一件
咁弱智就出少啲post 啦